[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2754)

拉素請繼續

1

slow

南特 拉素盤

有無人買左烏雞盤?

可以提供驗腦熱線

慢撚到

南特入波呀

psg得5件後備???

拉素渣住兩球開始妹

不過真係估唔到巴黎都半大

集氣 拉素 下一球

南特刷角未

南特刷角入波

Psg 冇前面就唔識入波

南特ng

2場主隊 瞓到歐冠開波 到時收錢

同買左拉素10.5b既手足講聲對唔住先，我都買左
利申：連針十注

【角大專員又死返出嚟】
拉素角球數目：4

拉素大波波：2.5/3

想屌熱

歐聯唔買盤了

音樂比利屌你半單刀唔入

今注會贏 定啦

正

烏雞半和只需

下場

1點主隊贏波俾我收錢 再堆洛杉磯fc ok?

拉素

曼成主場wo

都係買左熱狗盤

我鏝輸盤基本上出局 除非1:0

南特半主ok?

熱 信仰注

蛆又主場啦

PSG頂撚住個角細

熱W

同路
南特半主！！！！

DIABY 真係廢到

屌你老母音樂比利 今季正廢閪

痴線廢到喊

PSG 後備登基 比佢地和/贏都笑死

歐聯 歐霸真係冇咩點贏 成日撞中爆冷

拉素角大....

我已經輸咗好多注啦.....

哈哈

2串1半大輕鬆

所以咪比班後生既出黎笑囉

南特入未丫屌你！！半主！！

歐聯16強開始淨係輸過琴日ajax

我指家陣主隊仲有3倍

依家巴黎幾多分鐘？

唔介認 贏盤就得

和就夠啦

3:0贏埋大波ok?

南特ng定no goal好？

你上星期五六日好似俾閪波針到核爆

鏝盤1.67 晉級1.62
邊個會為0.05去博 晉級仲抵買過上盤

同大佬彪同路幾場針撚到on9

夜晚七點四十三分

WHY NOT BOTH 兩個水夠 互補

兩場 繼續456

拉素半2全2feel 幾球單刀唔入

屌演技撚

psg不如輸撚左佢啦 都拎冠啦

絕對可以

點解我咁記唔住教訓 走去買psg角大！！！

希望3:2 大家一齊有半格 加大波收

盤可以輸半wo

21

聽日入錢繼續 訓了

2:1!

goal

南特

你班撚樣講咩?

南特=史帕爾??

Goal 馬會南特送錢

goal
psg大

仲買左小小客主 等下半場先反cup

越撚哂啦

屌中撚左祖伏 唔會再中 psg唔該輸多球

殺我主fg 第三粒買緊嗰陣入

所以曼出局

5c

南特頂撚實呀

巴黎刷角ok?

3-0

3:0

睇緊live
保方岩岩俾人入完波 E 起棚牙咁笑

主盤易撚到

大波爽收

兩場主易撚到

主盤

岩岩psg FG個陣,
好多人沖出黎話都話會嬴架啦

無Var
係呢場無

入多球2.5 3 全盤啦

你用下你個腦啦 比幫後備攞法甲冠軍咩
你開咗波都唔識買主

2串1估唔到斷烏雞半和，中南特半主

巴黎會唔會就咁完場

拉素 南特係咪水泥？

今日係賭仔最黑暗的一天 先係韓職假分狗撚到仆街 再比南特反Cup再撚

南特gel得未

不 唔學大佬彪

唉2x1咗兩場主隊 瞓陣先
等派錢後 歐冠再收錢

買南特主其他先

馬會派錢

【 角大專員 報角報大波 】
拉素角球數目：5

拉素大波波：2.5/3

PSG梗係留返主場攞冠軍先開party啦

巴黎真係7到無人有 入球多過角球

南特win仲有1.74

正氣到

幾時可以睇到巴黎半場有4.6w

之後巴黎反Cup ok?

1粒咋喎

和都贏法甲

巴黎有10角派$200 頭10

下場

炸左 2:0

LM

lm

用左ac最後既$200推兩場主盤2x1 俾我訓醒買美職ok?

根本成隊波係有預謀咁主場奪冠

我

Lm

Me

一陣又紅5:1

角大24

炸了

炸 大波

炸你老母

拉狗睇電視 炸

diu 烏雞降班啦

拉素大波炸咗？

巴黎 10角
拉素11角
派一個500

炸對面要開始了

留名

原來咁多人買psg

南特4.5s

炸左呢球硬係覺得會半2全2

想訓 歐聯唔買

南主勝仲有1.74?? 入唔入得過

和好似同分炸

下場all in PSG

Lm 針到冇錢玩

呢d 波skip 啦最好
撚狗波

唔好買啦
成日爆到7彩

聽日老鼠打珀斯
珀斯冠軍到左手 仲認真?

烏雞全部去做雞

ok
就憑保方岩岩E 起棚牙咁笑
一D 火都冇

我都係咁話 佢點踢都得 唔博啦

仲買咩咁 仲要成日同你同路

I

求拉素比多6角

巴黎唔贏抽三含

南特主客please

頭

係咪要psgwin先無事

希望安特熱刺利記會嬴波

南

祖記已經中過招

唔係啊唔係啊

係 打和就輸半

和都得

贏埋先拎到

On

8倍唔係唔博丫?
賭博賭博,ajax就係咁羊返黎

拉素大波手足請放心 我都要咗大波
0-4approved

和 就可以收番半條屍

歐聯覺得兩場都正路就會斷一場

求巴打話我知巴黎和係登基定平分？

不了

你個名改得岩
人地杯都捧埋啦

拉素第三球炸咗？

PSG賣分.機會細D

唔會贏 成班後備捧咩on9

二傳既時候手球

GEL到咁肯定買左細波啦

呢句有啲道理

烏雞cup佢老奶

唔知點解.覺得南特會入多1-2球
呢場擺明賣分
31/32/42

南特開到 想買波圖

烏雞有1球

屌，唔好扮醒啦
如果和都未登基追ng
鬼唔知佢地唔會想今場登基咩

你問下其他手足我要咗咩

即係代表你有賭波智慧
有料

補主勝就等收$

bill哥紅到有人跟佢名

停啦好嗎

有輸錢既智慧

火力全開

戒左三日
又係時間重新出發

咁你冇信心仲走去買輸怪邊個 下球客入 主再入唔得架 都係輸

自己冇信心咪skip囉 一係睇住直播買

得50% 真係俾狗賭

巴黎無入球拉素10.5b頭5一個200

利回飛 早買左 我屌!

50% 已經好好啦

利記回大飛 睇黎今場輸得

巴黎2:4

艾達臣
walker 公司佬 拿樸迪 mendy
silva 根度 kdb
250 阿古獸 b silva

少見左你衝動既依排

ME

試少少波膽41/42 2場都係
2串3 10蚊

無馬列斯可以話贏咗6成
利申鏝

早排針得多
迫鳩我認真
所以賭得緊謹左

似了

ok等你水 我累了

All in 曼城晉級

有根度都唔開胃

可能你理解錯左我意思
我不嬲知今場巴黎唔會捧杯（因為後備同巴黎大火唔會有興祝活動）
問題係巴黎想殺你半格盤
我計左分今場和都係同里爾同分
但我怕自己錯左就唔知追唔追ng

想睇你出山

睇news好似係話差2分先拎盃

波圖晉級 有冇同路

巴黎又想害死幾多人

多謝你個50蚊

G chi

佢贏先害死全世界

psg 踢到練波咁

Ok，唔該

後備棒杯成件事會好on9

落下底啦diu

psg聯賽lead成17分 今場輸有咩所謂

巴黎cup佢啦屌你老母

和既分 係咪 未夠攞盃?

南特班撚樣想守
傻撚左呀

3:1

31

2c 3-1

拉素大波開始驚驚地

乜撚野 3-1

角球直入

3:1 刷角啦 屌 入波仲多過角

派錢波

我愛南特

Psg救左好多人

3:1
Psg玩撚完

又要比人血洗 我好開心啊

拉素俾多2粒我安心訓教ok?

南特呢隊垃圾都識入波

唔撚係假波都冇人信

屌 想買Ng嗰下入 仆街

3-1 cls

主ng秒cashed
差拉素3.5s

Psg會唔會又5:1

每一隻角就入波

買咗上場psg 今次skip

話左呢場點會贏

買定主其他
唔差在輸多幾粒

好多手足買上盤+大波 幫叫

嚟多場5:1啦屌！

保方直情唔撚守,個波慢慢6咋嘛

Psg造福人群 下場棒你主場

保方零反應

入球多過角球系列

南特反CUP 有冇人見到幾多倍?

睇盤都知巴黎贏唔到系列

2019仲保方咩

講真話又唔信
呢場擺明賣分
一陣整多粒4:1 都仲得

連前鋒都出埋後備料，呀婆都識買啦

7

12m

psg正氣

岩岩反cup有7倍幾 信心唔夠買左主勝 冇再追

一定入

屌仔你拉素

假撚到 個角球 psg冇touch都吹
角球 d人眼神防守lol

佢2:1 果球直程笑
根本故意hea

屌你拉素 var啦

何必認真放哂水

邊面

無錢再追
俾我嬴左依場先

客

有料
彪析靠你了

烏

上次巴黎1:5就知買對家實無死

拉素唔係開唔撚到大波呀屌你老母

屌你老母 唉

Missed 12m

難得買中南特 拉素你個大波唔好玩我啦

烏笑死人咩 12M都唔入

我都係跟你學野

烏雞

安心訓覺

嚇死

Miss 烏雞3:0 4:0 5:0 gel

劇本細波

拿拿聲456啦 想訓

拉素快撚D整多粒啦 怕撚左你班仆街

烏雞力做上盤

買左拉素x巴黎

炸完之後12M
都係唔入
大波死未?

鳥g 快cup

刷角啦仆街 買大又冰封 買細又秒爆

主入就炸 客12m就唔入
無入球了

拉素刷角未

試過一買完就爆左

屌你老母 買撚左烏甸ng

又封？

屌 球證買撚左細

封咩？

拉素比多兩粒
PSG比多1粒

到對面入

18-04-2019
02:00 過關 波膽
2X3 星期三 4 拉素 (主) 對 烏甸尼斯 (客)
4:1 @ 12.00
4:2 @ 50.00
星期三 5 南特 (主) 對 巴黎聖日耳門 (客)
4:1 @ 24.00
4:2 @ 23.00 $10

烏雞生性入一粒比我叫下糊

Offside

12m 都咁開心 咁快唔記得今日首爾係點拿

psg 落到底cup返轉頭 om9

cls 又炸又12碼 嚇撚死細波咩 頂撚住

真

原來係你

我買咗3:0 4:0 5:0
烏雞咪呀入

保方連龍都唔守了

2*1小注利曼

南特巴黎兩隊野真係好搞笑

保方走出黎 比對面射空門

拉素刷角啦

空龍都失

真係南特 下趁重訓巴黎都得

仲要唔入

善心投注巴黎Ng
老闆捐錢修建巴黎聖院

又係我賭到好無癮

睇live 真係知咩事

烏雞細波力頂

買左烏甸ng
應該拉素好快入波

廢老下年去美職算啦

南特咁大個空龍都miss

屌你老母南特咁都唔入

不如試下保方走出黎攻門啦

又要入波啦主

今日啲高水下盤

力追4.5s

有冇人買熱狗

我發現啲聯賽成日都鬥獸旗

拉素諗住半2全2？

好撚痴線
擺到明比你射咁款

睇黎半二全二

拉素入多2球啦

做得好

會唔會賭利波

曼城(主隊晉級)1.62
曼城[-1/-1.5] 1.65
會唔會太易買?

鏝係咪allin得？

Psg搞什麼9。

就算準備拎盃都不是這樣的。。。

換走佢喇

下場巴黎係唔係可以買主其他?

2-1

史帕對祖死左幾多人

刷角架 想等人派錢

想睇猁出局

今晚又睇下曼城會整死幾多手足

烏12m missed

角又無 入波又無

你用咩睇波

鏝轉盤未

半個鐘6角唔過份?

熱刺無左卡尼 得番老孫
佢地一定會死守
而曼城一家會強攻
熱刺死守一定會失波 就好似對利物浦今

烏甸終於有一球射正
當贏左了

有無.拉素直播網分享下

呀特蘭大果場 波po 直播係咩環境

鏝主場未撚輸過cls

烏雞買左拉素，9射12m上盤等gel

屌咪撚睇 3x腳0:0

和都仆街啦

球證買左烏雞 係咪都吹罰拉素

拉素個場大波好入定no goal 唔好話我唔提你

有無個po追番

666666666666666

角大加上盤就等收錢

12馬都miss 吹乜都無用

鏝主其他 唔洗講咁多

【 角大專員 報角報大波 】
拉素角球數目：6

拉素大波波：2.5/3

所以歐聯先唔敢再賭好撚爆 熱狗好那神經刀

我屌你呀小星星

psg 25mins 7c ok?

屌

求你比多5角

成9日封

拉素入未

拉素唔入比人入啦

難d. 主隊輸緊2粒。焗住攻。

偏偏利就最鐘意打防反。

波圖今場真係唔使輸算勁了

拉狗腳軟？ 精神啲啦屌

大船鏝+猁

烏雞失波紅格

音樂比利入未

拉素 睇下2:0 定2:1 開大就輸盤
老千

4c

差d4:1

南特俾多粒啦

拉素上盤開始禁緊鐘仔

我想拉素俾

22mins 6c psg

唔知點解覺得會2:1

但好似冇kane既賽事全勝

唔好差d啦

唔係啦

拉素果場差1粒 2隊紅格 快手

近7場作客比賽 輸6場 點買佢

熱9入到1粒都仆街了

利有兩粒在手 好易妹波

曼城出面回撚到

快手3:0 唔介意輸角大

想熱刺嬴

系曼主場真係難講
利申買左熱狗盤

鏝456

南特1.05收息？

睇即場 無波入了 拉加 烏雞

拉狗

拉素角大是否夢

猁出奧歷治

是 已放棄

拉狗全細Gel撚硬

有百

南特比多球先完場得唔得?

最想睇曼城出局

拉狗盤串鏝

係 依家係驚比熱狗入到一粒
到時上盤都輸7成

唔敢補no goal 俾烏甸呢隊賤種狗爆過我細波好多次

拉狗炸完對家12m唔入 到返拉狗入啦屌

大波震過你

上盤補返無入球算

唉兩場角大我都派了

有拉素直播D馬

我了

烏甸入返粒啦，我想睇手足們屌鬼呀

曼肯回或轉盤未

我要贏半啊 烏甸入啦

作客咁既樣 點買

想要 熱狗x猁 有冇同路

鏝主其他

點埋歐聯睇睇先，贏盤率好高

3-0 抽1派100

巴聖 係咁送分 想齊team返到主場先拎杯

me

烏雞上啊

1點兩場主 3點兩場客?

利物浦2球在手 波圖最多入到一粒 而有冇能力攻破到利大門 就不太大有機會 隨時都會再失多球

利主要補留體力守到完場就OK

所以入球細 係幾安全

想熱刺嬴
好想佢嬴

呢場2－0完嘅話真係擺撚到明夾定

南特上呀

鳥g

唔好再問啦，事前都好多bro講咗啦

得多仔個場作準

鳥雞入啦

又炸又12m miss 似足澳職珀斯上場炸4球

diu 奶素妹波

屌你老母半2全2 又炸又miss 12m 假撚到

垃圾保方放多粒比主啦

點解我會咁on9 買角大 根本無心踢

ok

唉 狗會過關唔比挽晉級 如果唔係 鏝晉 串 利 W 就fatfat

拉狗比我訓啦 入多粒 穩上盤

係 一入即訓

屌 入波未拉素

保方送多粒啦 唔爭在啦

鏝讓2球未

拉素快啲爆我no goal 3-0啦

好撚彩補左飛
不過唔撚入都係要輸少少

下場買咩講定

刷角味

兩場刷多5角黎啦 屌

鏝唔洗睇 主其他炒柒班未來人啦

拉素快入

奇跡4角ok?

【 角大專員 報角報大波 】
拉素角球數目：7

拉素大波波：2.5/3

7c 11c是夢 完

買PSG個啲一定唔識波點會想客場攞冠

奇蹟4角

呢4日啲角次撚次都10隻完 10.5大食屎撚狗

兩場比多5角啦 屌 刷角有冇咁難啊

烏雞12m miss 不如輸多幾球 唔想護級快輸

拉狗入多粒比我訓啦

半2全2

請問有冇拉素嗰場波嘅直播網址

你老尾 南特啲角都就追到 仲妹

拉狗快入一粒3-0 好等我派錢

12M都可以MISS屌你老母烏雞
唔想嬴就比人456啦廢隊

巴黎 你全隊死左佢啦 就算你唔想係客場冠軍，你做戲都做好d啊，一個角球算係點？話比全世界知 你就係9？

NO GOAL跳船了

支持

-4c呀刷呀臭雞

買左大波炸完再miss 12m
3.5倍補no goal離場了

【 角大專員 報角報大波 】
拉素角球數目：8

拉素大波波：2.5/3

拉素-3

拉狗 全細 真係穩撚到仆街

有冇手足玩過依兩個項目 係咩玩法架

請問有冇拉素嗰場直播嘅網址

護級呀俾d火啦 鳥雞

Ccc

9c??

拉素角球
巴黎食屎狗

角角角角角角角角角角角角角角角角

支持啊屌 半格啊

8

估半場同全場比數

拉素-1球

鳥g 求下你入波

-1球都難 炸咗難了

奇蹟呢 角球呢 賤種

扮乜撚攻啫 都傾好左2-0

本身3-0咖屌你老母

我就中哂

拉素我那那聲3-0

屌 拉素單刀橫傳

又炸又miss
紋哂身大家知咩事啦

我又要

入多球全格啦屌

刷呀-3c

GEL撚硬

驚咩啊 得返10分鐘

半二全二嘅話兩隊完場即死全家

南特9.5s
拉素10.5s
真係可以gel了 無角球了

角大真係比狗玩 我係其中一隻

鳥g 快撚啲入啦屌你

買咗無入球 穩

大佬彪買左兩場41 42

屌你南特啲nigga廢到把握好啲456啦已經

拉狗快入多粒開大波呀

南特俾多球

費撚 拉素呢兩隊都賤種黎

正常黎講 有心踢 就算無角都算，依家擺明hea

psg上盤
拉2.5/3 b

南特頂撚住

南特比多球

拉狗 全細 未撚驚過再Gel都次先

唔好頂...入多粒先南特...炒鳩PSG

南特仲有冇波入

角球快黎3個

6c psg

拉狗上盤好撚震

屌你老母 賤種烏雞
等降班啦

角細 gel！

就絕殺一球比你睇

角呢屌

諗起烏雞12碼都炒真係

唔入波踢黎把撚

曼肯轉盤未 好眼訓

屌你老母鳥甸尼斯 快撚啲cup

All in 咗no goal補角大 大波本
立即完場

中風盤

【 角大專員 報角報大波 】
拉素角球數目：9

拉素大波波：2.5/3

兩場刷多4角黎啦 屌

快撚啲入啦屌你老母

等緊

比個連C啦 唔想再輸

奇蹟2角 邊撚到得啊 收皮啦拉狗

psg -4c

保方送多粒OK?

入啦拉素屌你

其實我買左2.5b 幫你叫下

比個連角黎

連4角啊 兩場都係 仆街

差2角呀生性啦屌你個西

角細gel！！！！

怕撚左意假 補個客ng防絕殺算

阿妓差一角我都屌咗20分鐘
記撚咗好耐

屌32

3:2

3-2

20分鐘一角都冇既阿妓
8分鐘會有2角？
我唔撚信

係30分鐘 個閪隊58停到完場

5.5s頂撚住

保方比多粒OK?

主炸 客miss 有波入我切

屌你老母南特咁閪多球都唔撚入！

南特頂撚住唔該

兩場上盤想瀨屎

你老味臭閪南特

半二全二我屌你老母

屌你拉素11角係咪咁難啊

南特絕殺OK?

-2c呀

屌佢22隻老母

巴黎比多粒

無入球震馬 快完埸

等睇切先

拉素比角正氣小小好唔好

兩場上盤震緊

平時唔係 你買咗就角細gel撚到上天

屌你老母拉素又係內定波 入未啊屌

7c psg

南特上盤

比多球呀拉素

雖然冇買 但直覺角細嫁啦

角細gel！！！

比呢個劇本撚過好多次

兩隊連3角啦 屌

屌死你呀psg

知你買咗大

8c psg

快完場

補幾？

屌你老母角細gel

鳥雞 入一粒 屌你老母求下你

psg連c

比多2角 2隊都係

冇即場角 想跳船都唔得 針500 唉

角細gel！！ 嚇我唔到既！！

兩邊是撚但入粒啦屌

啱 下場話你知我想買咩 唔賭了

角細GEL GEL GEL

完場pls

好 贏咗派你

會殺大波飛

大波咁樣輸真係

補幾

鳥雞入一粒 屌埋你全家求下你

下場我想買鏝城角大

補3,過左1分半

我個3-0 仆街點球

冇補32膽 贏都變輸

仲未輸

半2全2終極撚狗

烏雞入到 咁你老豆都變鬼佬啦

真係屌佢老母

一雞大波

2場都差2角 屌

連2c睇下

本身拉素30都炸左

拉素夠哂假 我鍾意

咩一雞大波?

如果巴黎追和我切呀

屌你老母鳥甸尼斯 比人入多粒啦 咁撚廢

Ok!!!!!!!

3-0 BETTER

咁講唔會有 個天知道你唔會做

Ok

鏝快轉盤！

意假真係

No

無入球gel

派錢未 驚買唔切0300

鏝角細

鏝仲可以轉咩盤

跳船GEL

補時補咁耐做乜

拉素補幾

因為我想買鏝角大

一定買唔切如果你2寸1

3

快完

南特cashed

入一粒啦 屌你老母 唔入波踢乜撚野波

屌 4.5S比人絕殺

南特收錢

完

完左

快撚啲完 派 我要買3:00

仆街psg

上半場比多2角唔得既 屌你老味psg

南特5/5.5s頂得住

拉素唔死都無撚用

想問下有冇手足留意波圖
主場有冇得同利打

鏝要咩好

快完 我要訓

鏝感覺會留力踢英超

3-0 我派你200

有tg買左一皮鳥雞2.5

收到風 一陣兩場下盤

串左3.5S拉素

認真一問 鏝仲可以點轉盤 利申 拉狗串鏝

快入

屌你老母拉素

冇

半2全2 食屎狗

拉素30我比黃心穎屌

想全中

Lm 入啦臭雞

唔睇好未來熱 但鏝個賠俾狗屌

-1.5/2

垃撚圾拉狗烏雞 blacklist

絕殺未

跟

同路
但係驚驚地熱刺

完未呀

拉素全隊仆街死啦

波圖傷左alex telles
打飛機就有份

要利了

岩岩訓左身落南特到

2-0 9c FT 屌你老母臭閪拉素

起身了 咁啱2x1主收錢

烏雞jump

拉狗完 好波 上盤震左45分鐘 訓得

2x1主盤cashed
3點祝大家贏多d 訓先

又12碼唔入又半場前炸左
有得贏執番身彩真係

主盤贏半算係咁

2.5s咁都頂到 但南特輸晒

點撚樣

狼隊屈福特級數

全格

拉素賤種永久blacklist

拉....

終極假波 屌你老母

鏝城角大，快買對家

如果=狼隊 利咪輸硬

1/1.5 2-0 wor

好威好威

我睇撚錯咩 屌 自膠一打

拉素派唔派得切買利

召喚豬蛇一齊玩玩了

通常都斷一

曼個盤好似多拜個場咁
希望結果唔係咁

斷熱

唔派點賭

唔轉都要了

岩岩回左本,無咩所謂

拉素哩d 賤種隊，又係狂妹

你搞錯左喎
多蒙特係狗黎 唔同計法

狗會派錢爽手d啦

派左

熱狗唔係狗？

未派

利記半場和@2.1

南特3:2幾多倍

屌 仲想all in波圖..唔派

我派左

文尼都夠玩死波圖應該

多狗d定熱狗d

派左 小注睇波今日贏左2k夠皮

一定係熱狗
連我女朋友都憎

3.8

睇唔開了要咗未來熱

信我 鏝城角大 我已經連輸緊5日

熱刺大船？

利狗SAME ROAD 祝羊

熱狗

曼城半大

same串左波圖

兩埸半大

28

少注波圖驗腦

今日兩場上盤似派錢

屌死你呀小星星 咪撚燈柒猁啦

收曬

100 試下波圖晉級

屌你未來熱

曼秒goal

鏝要456了

sterling勁撚到

史達寧 2.3 入球事項

熱狗咁撚屎既

半大

Sterling 首名 易估到

曼城熱刺果場睇到好辛苦 波衫顏色完全歧視色盲

一射就穿

無敵鏝

曼城個歐賠同拉素戈場一樣 呢個賠率近十場開哂 w
我城

熱狗秒針

3 40碼一野屌入左

個深盤又想學尋晚曼聯?

可能1:0加時呢

鏝加油

秒goal係咪半大24

角大已死

睇下尋晚蛆

熱狗1:1

11 on99

要求熱刺立即完場！

1:1

半大只需4分鐘

秒中

咁就半大

半大秒收cls

1-1笑死

Cashed

咁就收錢

嚇死人咩

繼續

利狗半大未

先收半大先 熱狗咬佢!

歐聯半大2x1
差利

今次真係鏝456啦啩？

NBA

兩場半大串埋
波圖快啲456利狗

上100k派1個100

利物浦贏一粒後 要求熱狗立即完場！

作客入波哦

我son

鏝31先出到線

son

炸

我都買左

屌 唔係

熱狗1:2

屌1-2

12

1-2...

熱刺2-1

要3:1 了

cup埋

痴咗線

乜撚野

高水2.28熱刺

小星星：上盤派錢

兒子勁到⋯

個後防無人

要奇蹟4-2了

Cup埋

老孫我愛你

可以訓教 無飛補

玩咩

輸撚到仆街

係咪又等收錢

1比2

利狗入番粒先啦

反CUP只需..

阿積士咩

1001

打籃球咩屌你

D

機